屌，真係咪撚用Apple earpod啦

漏音漏到係聽到你播緊咩，人地真係唔係好想知你播乜，比人搭車抖下好無

己所不欲 勿施於人

乜原來有人用

有 頭先搭巴士，坐起個女人後三排都聽到佢播fireworks